港龍3名員工飛武漢後發燒須入院隔離。員工：港龍為維持航班，「出術」迫使員工搭上往武漢的航班

信報財經新聞
23/1/2020
時事脈搏
消息指港龍3名空服員飛武漢後發燒 須入院隔離

本報接獲消息，指有3名港龍航空的空中服務員自武漢回港後，因出現發燒等徵狀，目前在瑪嘉烈醫院隔離。

港龍一名員工表示，港龍現時是香港唯一有直航武漢的航空公司，但由於新型冠狀病毒肆虐，不少機組人員拒絕前往武漢。港龍為維持航班，遂「出術」更改機組人員的預設目的地，迫使員工搭上往武漢的航班。

一名港龍員工稱，有3名空服員自武漢回港後，出現發燒等徵狀，現時正入院隔離。他透露，港龍航空之前曾勸阻員工戴口罩，但現時已准許，顯然是等到有空服員「出事」，才准許員工戴口罩。

這名港龍員工又說，由於員工都害怕染病，不少要飛往武漢的空服員寧願告病假。由於正式人員及待機人員都告假，港龍改為在不通知目的地的情況下，召喚其他待機人員，「唔講飛邊度，員工返嚟拍卡報到，先知飛武漢。」一波三折下，才能維持武漢航班。

本報正向港龍航空查詢相關事宜。

一定要告尻佢

入眼都傳染，戴口罩只係保護他人

國泰、港龍、快運

唔罷工

害撚死三個人

前線condom服務員 罷工未

叫香港人仲點飛你地 唉

罷工啦

俾我即刻扮病

罷工味？ 錢重要過條命？

屌佢老母真係要捉d高層上去飛返轉
有3個出事成機都唔知有幾多個中招
病毒已經遍佈香港

lm

即刻m到肚屙都唔識，真係勤力到呢

我屌你老母 賤撚到咁

cls公司

Push

呢間撚野都申請咗裝修好耐

賤過泥

必定罷搭港龍

好撚癲

醫護可能仲會俾人道德綁架
航空自己有哂理由罷工都唔罷
如果中wars就真係抵死

頭暈 根本冇人知

港龍之前d 藍空姐 去武漢有咩感覺

空服員

一間公司搵錢大過全港人命

罷工啦屌
真係痴撚線

香港機場

依家就係本身班crew sl, call standby crew返去飛
屌因航真係好撚仆街
點解仲唔cancel武漢直航

唔駛再飛啦，鎖國了

屌 好撚仆街 逼人飛

咁仆街

垃圾支航

痴撚線故意散播病毒，直頭係反人類

推

搵食先

傳到全世界都有事

一國兩制，國際金融中心

罷工未

草菅人命之極

即係飛之前都唔知飛去邊

怪得邊個 當日自己工會呀頭比人炒 都唔出聲

所以我要改返員工，空中服務員又太長

個三個人 真係中左要搵d高層陪葬

告撚到佢仆街
CX等仆街啦屌你老母

之前出post 果幾個藍絲空姐 唔知飛完武漢 會唔會傳比d 狗仔

屌你老母啦因航
人命黎架
你仲有reputation 咩?

做lai 共既公司真係命都冇

執左佢啦

咁台灣都叫空服嘅
支那會叫服務員

國泰前線好多黃

香港官商全部賤格
打工仔要識保護自己同反抗..

共龍一次又一次咁出賣港人

抵啦，炒左個工會主席都唔出聲，公司咪當你地羊祜囉

咪又係比高層出賣

知道比人整去武漢，係我就曠工扮病啦

屌

罷工？
最好由坐國泰港龍嘅客傳到全世界都係
真攬炒

咁做有冇犯法？

我都係接受唔到

要去武漢玩得開心d 果d 藍絲空姐 再傳返比d 狗仔

俾我一定即時睇醫生 就算十倍OT錢都唔飛啦
一陣有錢冇命

咁都仲唔罷工
果然仲難過港獨

條底褲

黨鐵,希望是藍屍中招

中銀都係咁

So?個工會廢有咩計 咪撚做lo

仲有狗公再到狗屋

CLS唔講目的地，俾我就袋定張辭職信，知去疫區拍完咭都唔飛啦，最多咪即時遞信。

啲狗個豬咀唔知係咪些牙用

直接去back office 噴佢地啦

你唔飛就即炒 好肯定
要命定要健康

唔好下世先

香港人在中國&港共眼中賤過地底泥

急call空姐牛肉飯

真 同抗爭一樣
殺到埋身都唔敢勇武唔肯罷工
到搞到你果陣咪撚怨
自食其果

藍屍空姐做咩唔肯去 要相信國家

班撚屌隨時自己唔飛 推哂比後生去飛喇

你知啦 d 狗好撚威 拒絕用口罩 狗屋一爆應該全部中

而家想搭都唔得啦
到時都唔知我班機
邊個空姐之前飛過武漢

唔罷工係咁架啦

台灣停飛武漢啦

其實大部份病菌病毒入眼都會中一直以黎載口罩都係為左唔傳染比人

香港人精神呀
返工呀 返工呀

嘩好仆街

之前出post 有d 都係後生藍絲

屌你老母
死乜9?

唔講目的地咁賤
停止航班啦 痴線

最好爆大鑊啲
機上確診 全世界冇人夠膽坐大柴
真攬炒

今次爆發時間真係啱啱好，鞭到班人發發聲

林病想帶住幾多條人命落地獄

奶共奶到要香港人陪佢攬炒

大撚把狗乸

Cls
香港人比人恰一世抵死
攞你命都唔罷工

痴撚線公司

架飛機排班會周圍走唔係淨係飛一個地方

屌你老母會唔會成架機都有病毒

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

咁就由佢快啲死啦記得唔好累街坊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

加速

送你去死都唔肯罷工

香港人

大家要記撚住尼間仆街野

你又知唔會死？

你又知會死?

屌，幾時禁大陸人入境

叫得因航唔係無原因

呢間野真係痴鳩線

CLS

tui

罷工未？

呢d 空姐 唔知而家點呢

push

支那下嘅就會禮樂崩壞

港龍啲員工條命咁賤
又唔可以有政治立場，又要畀人撚去武漢
幾時先識罷工

有
但你要有錢告佢

仲唔罷工

錯，係直情standby 都sl，佢就掉啲crew過去，不過唔話你知飛邊。
不過比我都會照飛，跟住發住燒咳住咁返寫字樓問佢地點解要咁對我

未見過咁賤既公司

之前好威果幾個藍絲空姐 應該好撚驚

間公司咁衰咪做啦 覺得係飛機度做果d人

仲慘過酒店做侍應 人工又唔係高

飛機又迫又細 空氣又差 又要搬又要抬

唔明點解咁多人中意

唔罷工後果
Well deserved

擺佢老尾啦 咁既垃圾公司一早要汁粒

工緊要過條命，香港人命賤

肯罷工未

係果d 藍絲空姐搞到工會主席比人炒左

開心啦 藍絲空姐咪一樣去武漢感受下新鮮空氣

淨係罷撘一間？

Holden, 你咁多年都係咁Edgyhow’s your sister?

帶返黎香港害人果下仆街
死返去武漢啦屌

解散工會

機師唔知班機目的地
其實有權ground

咁愛國就飛武漢喇

個工會主席比d 藍絲空姐炒左

唔知而家d 藍絲空姐有咩心情

今朝仲有班飛

無良到呢

罷工啊

d 藍絲空姐 炒左個工會主席 工都無得罷 開心去武漢啦

呢個會唔會係觸發罷工嘅契機

個主席比藍絲空姐炒左

另一個角度咁睇
個公會主席因為俾因航炒所以唔駛被因航逼係架飛機度食菌
對佢黎講都算係好事

拍左卡又點 照走啦
是但話肚痾 頭暈 即走都得啦
奴性重?

送d員工去死

狗改不了吃屎

本來都話唔去 宜家係高層出術呃鳩人

係 開心死啦 可以咁親近祖國 藍絲空姐你的國呀

仆街到

愛國會令佢自癒

Dnlm

空姐好慘，前線好多黃。。。條底褲

用自己方法上機前check 到發燒就變到疑似個案啦

係
好似整定

老老實實台灣都用唔代表我地要用

年年有今日
笑撚到肚痛

炒完而家d 藍絲空姐咪可以更親近"祖國" 返香港傳返比d 狗仔
無左工會主席 藍絲空姐唔使罷工 可以親親中國

罷工啦
真係食人血饅頭喎

賤公司

謀殺

都唔止呢個問題，我哋一嚟唔會口講空服員，二嚟書面語都係怪

痴線,咪係到害人啦屌

屌 賤到

124 封高鐵

罷工

簡單啲咁叫番空姐 親切啲

香港人賤過狗 仲做

好彩黎緊搭JAL

屌 賤撚到

個工會主席比藍絲空姐炒左

無人罷 藍絲空姐開心死 日日可以返工

又未必全部都係空姐呢

咪係，帶定兩隻麒麟果喺身。。。一有咩唔對路即刻啪咗佢

痴撚線 會唔會咁撚樣都仲會有航班去武漢？
錢係咪真係重要啲吖屌柒你

d 藍絲空姐炒左個工會主席 開心啦 唔使罷工可以日日圯武漢
下面幾個藍絲空姐唔知係咪係武漢呢

應該系話中共根本唔當人系人

點知隔離坐住隻蝗

最好call standby個陣call哂藍絲去
反正佢地信黨，怕乜

眼罩泳鏡有無用

你地咁都唔罷工，邊個可以幫到係3

咁鐘意飛高層自己飛咪得囉

正仆街

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

If I burn, they burn with me

L’m

調D 水炮車去關懷下武漢同胞

唔係咁都忍到呀嘛？

睇新聞咪知囉屌懶醒

港龍回覆: 無此事

藍屍黎
手足做緊野send晒佢地過去武漢

今日嗰隻仲有飛
都未必返到嚟香港

一黎就屌人老母
可唔可以唔好咁無知

傳有空服員飛武漢後發燒入院 港龍:無此事
傳有3名港龍航空的空中服務員自武漢回港後，因出現發燒等徵狀，須入院隔離。港龍回覆稱，得悉有關傳言，已查證並無此事。

啱啱見到

就算係奶左野就代表冇得救?

男空姐

罷工再講

應該係門口已經比人攔住左

cls

有冇咁撚仆街呀

搵錢大過人命

一去無回頭 死都唔上機

真係好賤

佢地sl要提早請 standby嘅人都係
如果返到去先唔做 就當reject duty

而家俾入唔俾出 咁班人點算

佢叫你唔戴你都唔好唔戴啦 最多輕佢咪炒咗你

告佢老母啦

被炒都唔罷工，條命賤過地底泥，抵撚死既

肯罷買國泰港龍express未？
人地當你條命係草咋 賤畜

我係咪應該開多個post，已經收唔到掣

咁撚仆街嘅

reject duty 定 reject death 自己揀

仆街

勁賤格

賤撚到

害撚死人

巴打識啲嘢

港龍話無此事，嗱我置咗頂喇唉，各位看官自行判斷

港龍 汁得未

空姐哥哥

扮病？屌你老母唔好咁戇鳩啦

要送去度假村隔離嫁白痴仔

講野唔經大腦，死鳩左佢啦

Tui

自己香港 自己救

真係痴撚線 去一去都賴野 果到根本已經爆發生化危機

我幾熟你同本書同J.D. Salinger
你Holden點睇HK?

忍到 藍撚到...

高層:

屌你老母草菅人命

明白 照飛大陸

支持藍屍篤灰空姐愛國飛武漢

明知有事都要退員工最四，基本上同謀殺無分別啫

篤灰航空

推員工去死

Call白車囉

又唔好咁敏感
害撚死都可以形容搞到佢地好慘嘅
事實咁搞法又真係好撚慘

底死，工會主席比人搞d員工唔出聲，現在冇人會幫你地

抵拉

慘過做雞

屌你老味廚叉

呢個講得勁應

當日
施安娜比同事趕走
無同事企出黎保佢同以行動保護佢

現在
無人會再為班同事爭取權益

其實同抗爭都一樣
分化 割席 捉鬼
趕走手足 最後就無人了

再無人代替你犧牲 前途 尊嚴 生命

之前抄人已經宣戰啦

因報呢?

痴撚線

好仆街

攬住支那一齊死無可避免

炒撚晒啦
得番藍+港豬

國泰港龍愈做愈仆街

哇dllm

應有此報

__前線好黃

CLS 好賤

放心啦，就算世界末日佢地都唔會罷工

炒完車未呀，樓主都pin 左話係fake news
琴日cx炒完 今日到港龍炒

咁一開始都係信報報我先擺過嚟

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

無良公司要受到報應

樓主係咪好似pin左話係fake news 信報5毛作game news出黎又開炒車放題

已知好多醫護預備辭職

人生安全！
推斷解僱！

國泰搵藍絲攬炒，煲大佢

無論係政府定大公司，都冇重視過市民既人命

cx 集團好賤

恩航員工話 未

之前因言論炒人
依單唔算過份啦

KA852冇cancel到，飛走左
跟住KA853預計下晝一點到

機場封埋都唔cancel係咩玩法

當員工condom

cam 工傷啦on9

肺炎牛肉飯

我唔開都會有其他人開

英資國泰港龍前線而家全部都係愛國愛黨藍絲。

為人民服務理所當然

雖然樓主呢單係fake news，但順便講樣野。
我就有朋友做老鼠樂園既，老鼠樂園就真係唔俾員工帶口罩啦

轉貼新聞 信報都冇FC可以點

唔撚係掛

港龍肯定講大話

仆你個街有冇咁撚賤格呀

空少

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

未去過武漢都要隔離 ，
師兄你邏輯都幾勁

中國內陸機都取消得七七八八
得返篤航繼續為人民服務

好撚賤

逼人地咁去武漢，正仆街。
高層自己飛囉

炒夠車未？人地都話咗冇

連登國泰打手仲攬唔攬？
停航班唔會俾人收空域喇啩？

港豬：未準備好呀！唔敢對抗政府

仆佢個街好賤

三條女仲唔拿拿聲番公司搵高層傾下計

得喇得喇咁落棺
屌完支那嗰幾條鹹魚都返生喇

港龍自己fc根本唔可信
同問燉炳強黑警有冇掟人落樓有咩分別

睇黎真係要上發夢裝

全港新年後無限期罷工

香港個工會叫空勤

契鳩弟

KA853已經飛緊返黎
篤航真係痴撚線

仲吾罷工，命仔都冇

咁樣呃員工, 有無犯法?

為病毒服務飛完武漢再去其他國家

呢次真係全城攬抄，多謝港共政府⋯⋯

垃圾公司垃圾安排

抵撚死
呢間野入面都係藍屍多啦而家
共享祖國肺炎囉

屌,真係痴鳩線, 唔比戴口罩又逼鳩人去武漢, 謀殺咩

為咗服務領導人啦明顯
唔通緊張一兩班機錢咩

白粉今次點報？
一邊係因航一邊係黨

飛之前唔問個機師？機師應該知飛去邊啦掛......

黑心企業

為黨服務, 光榮

真係cls
連支那南方都冇飛武漢好耐了
港龍仲on99飛緊

魚翅好多藍屎狗空姐㗎,啱哂啦佢地飛咪得囉
唔好撚帶口罩呀,影響專孽形象㖭屌你老母

殺人兇手